求救 win 8

懷疑中毒之後 禁左系統還原
之後windows update 後一直
“我們無法完成更新 復原變更 請勿關閉電腦”
點算...
lenovo notebk window8. 預設左係機入面
搞左成日

請勿關閉就Ok

咁一直window update 唔到

開機即禁f9

重新洗完都唔得。 爬文都有人遇過
有無高手識搞